藍絲阿姐好撚難頂

應該有大把人有D腦殘藍絲做阿頭阿姐,
我day 1 番工,佢已經係度講話打曱甴 死暴徒,
又話打爛哂D野好撚心痛,
屌佢老母啦,
根本都唔知人地點解要咁做,
後尾仲聽到佢係持加拿大護照
至撚柒憎呢D

利伸, 係美帝公司做,都可以咁撚藍,
間公司底色雖然係藍色

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！